是靚午 慾骨查

流口水

乜野

好似好𨶙𨳍閪正咁喎
食完喉嚨C唔C伏？

是

邊度食

非

好c伏

定延巧味定定慾骨查巧味啲

定延幫我慾骨查

靠女人 渣架

觀塘

蠍摩蜘

好油‧‧‧

飲落好清爽

boners

觀塘邊間

百年路

傻咗？